支持香港警察

打war game 打上腦？以為係自己啲同袍

笑撚死

條友好自滿

Okay